Ali大胃channel

Ali就黎有新劇
記住睇

下面係大胃心水channel

Lm

留名

反杯！

杯！

好似同路 依加入唔到apps唔記得買咗咩

杯佢老母！

Ail無敵

Cup佢呀

Ali

支持大胃支持Ali

lm

Gchi 大胃Ali

lm了
支持大胃ali

支持ali

留個靚名

聖馬丁反杯追和

胃胃channel🎶🎶🎶 waiwai

推

Lm祝中

Ali冇得豬

留了

支持

留名
Ali 世界第一

支持大胃 Ali冇得豬

Lm祝羊

im

g持

留名先

留返個靚名先

lm 先 尋晚班菲特

Ali 世界第一

支持Ali

LM

lm ali

Lm Ali bb

冇左ail星期日已經冇開電視

me too

Alan

ali

Gchi

Lm支持ali

Lm支持ali~~~

兩關都唔中

到底點先派到手足
屌波事前尾關都搞過
但次次叫親都唔中

Dllm

gchi

jump

支持阿里

就中架啦 lmlmlm

Ali幾時出心水丫！

已出

支持大胃

三神 千葉 仁川聯
3場和晒 派1000
大胃個post到抽

大愛Ali😍

留夠大胃Ali 長勝長有

小戶胃心水分享:
21/6
愛媛Win✅
fc 岐阜 讓球主客和 客+1✅
金澤+1✅
葡萄牙-0/0.5✅
4連 聽朝再同大家睇尾盤 屌美職巴甲

聽朝見

開波

小戶胃心水分享:
艾華爾[+1] 狙擊垃圾富明

明尼蘇達聯 對 波特蘭伐木者9.5B

山度士[0/+0.5]

gg

大胃蛇今晚幾點出水

澳洲，智利，英撚u21, 瑞典u21有無得諗？？

瑞典幾好
其他未度

r4子

小戶胃心水分享:
喀麥隆[0]
波蘭U21[+1] 盤
德國[0]
瑞典U21[0] 重心

邦迪比達[0] 呢場要買就早D驚轉盤

法林明高[-1] 盤

哥連泰斯自制-1盤
每買100$讓球主客和主勝 就買48$讓球和
0.68水左右 自己按比例買返

入大胃我信 Ali 世界第一

大胃

GOAL
喀麥隆1:0

大胃與ali

點先tg pm到樓主

aliaime
搵我做咩

有野想問 同埋有時你問我地野想參與下

5連勝之後5連輸

又2連中

入谷丫大胃

pm me LA一齊屌球

急不及待好想g持樓g了

Telegram 無你點pm? 你個谷問唔到你嘢喎

aliaime
咪留左id比你搵

3：1

tg me LA 支持新手

條女幾索

大胃都算正氣

叫糊中

4串11

4串5冷野
無跟，但幫吊

比人絕殺啦

大大力推！

跟大胃妹屠狗會過癮

戴拿模入多粒啦屌

大胃條串你買左幾多

買左3串1 收唔到錢

足球過關 4x11
星期五 1
馬其頓U21(主) 對 葡萄牙U21(客)
讓球主客和
和 [+2] @4.25
星期五 2
塞爾維亞U21(主) 對 西班牙U21(客)
讓球主客和
和 [+1] @3.45
星期五 3
FC多倫多(主) 對 新英倫革命(客)
讓球主客和
和 [-1] @3.55
星期五 4
侯斯頓戴拿模(主) 對 FC達拉斯(客)
讓球主客和
和 [-1] @3.80

110

試下係到講派錢唔係CHANNEL講睇下有無用啦
主隊開到讓和2個100

祝贏多d

盤定讓和

讓和

今次發啦，入到大胃channel

豬爺

小戶胃心水分享:
濟州聯[-0.5/-1]
蔚山現代[-0.5/-1]
全南天龍[+1]
足球過關 3x4
星期六 1
濟州聯(主) 對 浦項制鐵(客)
讓球主客和
和 [-1] @3.35
星期六 2
蔚山現代(主) 對 仁川聯(客)
讓球主客和
和 [-1] @3.15
星期六 3
FC光州(主) 對 全南天龍(客)
主客和
和@3.00

可以互含了

利尼史特朗[0/+0.5]

利尼史特朗[0/+0.5]
紐約紅牛[0/-0.5]
意大利U21[0/+0.5]
基達菲[-0.5/-1]
山度士[-1]
哥倫布機員[-0.5/-1]
芝加哥火燄[-1]
洛杉磯銀河[0]
聖荷西地震[-0.5/-1]

送比有緣既手足

Ali is g

Ali =/= g

大大力推

意SKIP轉德國U21[0/-0.5]

我

Ching 準！

Push 日職

磐田山葉[0/+0.5]
大阪櫻花[0/-0.5]
FC愛媛[0/+0.5]
湘南比馬[0/-0.5]
京都不死鳥WIN
水戶蜀葵 WIN
橫濱水手 對 神戶勝利船 2.5細

利尼史特朗[0/+0.5]
紐約紅牛[0/-0.5]
德國
基達菲[-0.5/-1]
山度士[-1]
哥倫布機員[-0.5/-1]
芝加哥火燄[-1]
洛杉磯銀河[0]
聖荷西地震[-0.5/-1]

大阪飛腳[0]
浦和紅鑽[-0.5/-1]

5/7

好彩跟唔晒

推推

推推推

華斯高[-0.5/-1]

個個都話大伏 但all in 左

Push goalllllll

1:0
屌到佢456

十一點 gogogo

幫我胃推推先

大胃好波

我早買對左

沖

奧特足球會[0/+0.5]
侯格辛特[0/+0.5]

0.35 CASHED

中!

班菲特[0/-0.5]
邦迪比達[0/+0.5]
明尼路[+0.5/+1]
波特蘭伐木者[0/-0.5]
甘美奧WIN

Push!!

早晨

磐田山葉[0/+0.5]
大阪櫻花[0/-0.5]
FC愛媛[0/+0.5]
湘南比馬[0/-0.5]
京都不死鳥WIN
水戶蜀葵 WIN
橫濱水手 對 神戶勝利船 2.5細
華斯高[-0.5/-1]
奧特足球會[0/+0.5]
侯格辛特[0/+0.5]
班菲特[0/-0.5]
邦迪比達[0/+0.5]
明尼路[+0.5/+1]
波特蘭伐木者[0/-0.5]
甘美奧WIN

9/15
原來琴日出左咁多

派我

派我派我

派me

Lmlm

派我 大佬

Lm派我 Ali

留名支持！

我愛大胃，派我

Pish

派我！

LmLm

我呀！！！！

Ali萬歲

LMLM

我了

反正抽唔中ME 留多次名

推！

派聖子

上

Gchi gchi. 我我

留名g chi

Ali世界第一

絕對支持大胃

派me派me

G持大胃+Ali

支持ali 派me派me

Me Me

支持大胃推上十口

留名 祝贏

大胃轉左高水一球球半點睇

又變返一球了

Gun

1球可以GO
如果唔急既聽朝買又得

Never留名

派我派我派我派我派我啊啊啊啊啊啊

頂住

第一關已過

反cup呀保地

支持反cup

支持大胃反杯

反佢杯

保地花高反cup

杯

Cup 7 佢

保地

gchi花膠杯

反杯吧

快cup

又派唔出

求派 起飛

跟左西班牙
Ali好波~ Ali世界第一~

Lm支持

留名待派

Ml

.

i love ali bb

氏

Support Ali

永遠支大胃

Ali 第一

Ali世界第一 希望可以派到 派我

Gchi 大胃
派我

lm支持大胃 派埋我

支持大胃😁

gchi ali 同大胃

ali bb

我係學生妹

加油

其實你係

我了大胃

永遠支持你

待派 起機

mememe

小妹lm

負皮

Good Job!!! Add Oil!!!

Lm
加油ali!!

Ali ali

停了
之後唔計

Lm ah Ali比埋我

再次支持大胃同Ali

抽我啊

遲左一步

抽左咩

屌 差2個號碼

等下次先🙈

冫

祝大胃再贏再派

358 386
個Mon好廢

你係麻?

ail好波

thz,大胃

lm齊開心

我係手機睇你先係386

東京
岡薩多+1

GCHI

lmlm

求你抽我 冇錢開飯

ching衝動咗

我愛Ali

呢排係咁輸 求開飯

LM支持

g chi

Lm 支持大胃

lm g chi

Ching ho ball

ali世界第一

Ali 多不敗！！！！！！！！

llmmm

lm g持Ali

北海道加油

留名支持

lm 我了

今次我要推1001

上呀

衝呀

你又黎？

你食完飯會唔會再食？

Ok

到我

看予

留名抽 支持ali

alo

ali啪啪啪

禾愛大胃

Ali👉🏻👌🏻

派夠5個我就做第5個啦

我中了

是我了

是了

終於第四個

我啊 抽我啊大胃bb

第五個都中埋

好快爆post…

益下人啦全部都我攞曬

我是了

是我了支持

又係我

mee

......

..........

...........

....
.

....

j

..........！！！..

..

........

.3$^^(；=

gchu

djfghdjoxuxJzozii

G持

ali世界第一 me me me

.......

我了了

me a gain

😘

me

笑

看

看來

二連

看
竹

光

對不起

ggg

me again

水

我要

洗唔洗咁乞衣

sa la hea ail

但

你

she she she

and hehehe

ggggg

...

又是我

Alli

三連

樓下好靚仔

....多謝

Lmmm

去

-

3li

4連

5連

6連

gdjdkj

大胃加油

3連

aliiiiii

推到最入

十

射爆佢

大

胃

是我

meeme

咁快33頁…

我我我我😍😍

Meme

禾想起g

毛7

推爆個 post

推爆個 post
mememe

. it

gi7

hi7

.me

趀我

M e me me me

is mememsms

ME

MEME

2連

MEMEME

MEMEMEE

EMMEME

MEMEMEMEMEME

PLEASE MEE

MMEEE

EME

MEMEE

Me

THAS ME

MEE

998